男人老狗黑lin唔敢著白Tee

有無咩解決方法

塗改液

乳貼

試吓露械練大膽啲個人

貼乳貼好似仲礙眼

黑咪黑 驚wht

係咪冇方法變白

比我奶到損=pink lin